求拼音

有無人知（慧）字拼音係咩（除咗wai 外）

wei

Hiu 係唔係🤔

Waai